港獨標語加副局長喪子兩單野俾哂機會你地

把唔把握到就好睇我地造化